我老豆睇香港小姐睇到想打爆部電視機

屋企對住黃臉婆對咗十幾廿年已經好慘
每年香港小姐係我老豆（全港男人）最期待嘅節目
諗住𥄫下靚女調劑下枯燥嘅生活
點知一年比一年差
今年仲要選咗隻猩猩出嚟
我老豆睇到眼火爆
一路睇一路爆粗
睇到想打爆部電視機
佢話：我星期日去中環睇賓賓唔好？

屌你老母